今日200萬人都無人衝就證明香港人有幾團結 不忘義士 聽日收鳩老佢母條臭閪皮

多上次5000人? 數你老母呀
衝既人唔好怕 背後有200萬人呀！！！
唔好記得今日既死士
大家準備建國未 記埋立6月15日國殤日？
利申發夢